請幫忙通知一下正在趕過來的人 物資組需要大量水 大量繃帶以及生理鹽水 不需要乾糧

🙏🏻❤️11/06/2019 10:39pm

噴左噴霧？